# Chinese translations for Game Conqueror.
# Copyright (C) 2009-2013 Wang Lu <coolwanglu(a)gmail.com>
# This file is distributed under the same license as Game Conqueror.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: scanmem-zh\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-07-17 22:08+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2024-11-24 01:20+0800\n"
"Last-Translator: lizipeng0013 <lizipeng0013@163.com>\n"
"Language-Team: lizipeng0013\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.1\n"

#: ../gui/GameConqueror.ui.h:1
msgid "GameConqueror - Memory Editor"
msgstr "GameConqueror - 内存编辑器"

#: ../gui/GameConqueror.ui.h:2
msgid "_Address:"
msgstr "地址："

#: ../gui/GameConqueror.ui.h:3
msgid "Target address here (CTRL+L)"
msgstr "目标地址在这里（CTRL+L）"

#: ../gui/GameConqueror.ui.h:4
msgid "Enter address to view"
msgstr "输入地址以查看"

#: ../gui/GameConqueror.ui.h:5
msgid "Jump to address (CTRL+ENTER)"
msgstr "跳转到地址（CTRL+ENTER）"

#: ../gui/GameConqueror.ui.h:6
msgid "_Refresh (CTRL+R)"
msgstr "刷新（CTRL+R）"

#: ../gui/GameConqueror.ui.h:7
msgid "GameConqueror"
msgstr ""

#: ../gui/GameConqueror.ui.h:8
msgid "Found: 0"
msgstr "找到：0"

#: ../gui/GameConqueror.ui.h:9
msgid ""
"Syntax:\n"
"\n"
" For numeric types:\n"
"<span font_family=\"monospace\">\n"
" <b>N</b>         Exactly this number\n"
" <b>N..M</b>      Range between two numbers\n"
" <b>?</b>         Unknown initial value\n"
" <b>&gt; or +</b>    Increased values\n"
" <b>&lt; or -</b>    Decreased values\n"
" <b>=</b>         Unchanged values\n"
" <b>!=</b>        Changed values\n"
" <b>&gt; N</b>       Greater than N\n"
" <b>&lt; N</b>       Less than N\n"
" <b>+ N</b>       Increased by N\n"
" <b>- N</b>       Decreased by N\n"
" <b>!= N</b>      Other than N\n"
"</span>\n"
" where N could be a number of a simple math expression embraced by (), e.g.\n"
"<span font_family=\"monospace\"> 12\n"
" 0x34\n"
" 5.67\n"
" (- 8 * 9)</span>\n"
"\n"
" For bytearray: use 2-char hexadecimal notation for each byte, separated by spaces\n"
" e.g. <span font_family=\"monospace\">FE DC BA 98 76 54 32 10</span>\n"
" <span font_family=\"monospace\">??</span> can be used as a wildcard value\n"
"\n"
" For string: enter the string directly"
msgstr ""
"语法：\n"
"\n"
"对于数值类型：\n"
"<span font_family=\"monospace\">\n"
" <b>N</b>         精确到这个数值\n"
" <b>N..M</b>      两个数值之间的范围\n"
" <b>?</b>         所有值\n"
" <b>&gt; or +</b>    比上次扫描时增加的值\n"
" <b>&lt; or -</b>    比上次扫描时减少的值\n"
" <b>=</b>         比上次扫描时没有变化的值\n"
" <b>!=</b>        比上次扫描时有变化的值\n"
" <b>&gt; N</b>       大于 N\n"
" <b>&lt; N</b>       小于 N\n"
" <b>+ N</b>       比上次扫描时增加了 N\n"
" <b>- N</b>       比上次扫描时减少了 N\n"
" <b>!= N</b>       与 N 不同的\n"
"</span>\n"
" 其中 N 可以是数值或括号内的简单数学表达式，例如：\n"
"<span font_family=\"monospace\"> 12\n"
" 0x34\n"
" 5.67\n"
" (- 8 * 9)</span>\n"
"\n"
" 对于字节数组：每个字节使用2位十六进制表示，字节之间用空格分隔。例如：\n"
" 例: <span font_family=\"monospace\">FE DC BA 98 76 54 32 10</span>\n"
" <span font_family=\"monospace\">??</span>可以用作通配符值\n"
"\n"
" 对于字符串：直接输入要搜索的字符串"

#: ../gui/GameConqueror.ui.h:37
msgid "_Value: <span color=\"blue\"><u>?</u></span>"
msgstr "值: <span color=\"blue\"><u>?</u></span>"

#: ../gui/GameConqueror.ui.h:38
msgid "Enter search value here (CTRL+K/L)"
msgstr "在此输入搜索的值（CTRL+K/L）"

#: ../gui/GameConqueror.ui.h:39
msgid "Insert value to search for (CTRL+K/L)"
msgstr "在此输入搜索的值（CTRL+K/L）"

#: ../gui/GameConqueror.ui.h:40
msgid "Scan (CTRL+ENTER)"
msgstr "扫描（CTRL+ENTER）"

#: ../gui/GameConqueror.ui.h:41
msgid "Reset (CTRL+R)"
msgstr "重置（CTRL+R）"

#: ../gui/GameConqueror.ui.h:42
msgid "Stop scan"
msgstr "停止扫描"

#: ../gui/GameConqueror.ui.h:43
msgid "About"
msgstr "关于"

#: ../gui/GameConqueror.ui.h:44
msgid "Select a process (CTRL+F)"
msgstr "选择一个进程（CTRL+F）"

#: ../gui/GameConqueror.ui.h:45 ../gui/GameConqueror.py:928
msgid "Select a process"
msgstr "选择一个进程"

#: ../gui/GameConqueror.ui.h:46 ../gui/GameConqueror.py:927
msgid "No process selected"
msgstr "未选择进程"

#: ../gui/GameConqueror.ui.h:47
msgid "Specify type of target data"
msgstr "指定目标数据的类型"

#: ../gui/GameConqueror.ui.h:48
msgid "Data _Type:"
msgstr "数据类型："

#: ../gui/GameConqueror.ui.h:49
msgid ""
"<b>Basic:</b>      Fastest but may miss some values\n"
"<b>Normal:</b>  Works for most cases\n"
"<b>Full:</b>         Never miss values but slowest"
msgstr ""
"<b>Basic:</b>      速度最快但可能会遗漏一些值\n"
"<b>Normal:</b>  适用于大多数情况\n"
"<b>Full:</b>         绝不会遗漏值但速度最慢"

#: ../gui/GameConqueror.ui.h:52
msgid "_Search Scope:"
msgstr "搜索范围："

#: ../gui/GameConqueror.ui.h:53
msgid "Memory Editor (CTRL+SHIFT+M)"
msgstr "内存编辑器（CTRL+SHIFT+M）"

#: ../gui/GameConqueror.ui.h:54
msgid "Save address list to file (CTRL+S)"
msgstr "将地址列表保存到文件（CTRL+S）"

#: ../gui/GameConqueror.ui.h:55
msgid "Load address list from file (CTRL+O)"
msgstr "从文件加载地址列表（CTRL+O）"

#: ../gui/GameConqueror.ui.h:56
msgid "Remove all entries (CTRL+D)"
msgstr "删除所有条目（CTRL+D）"

#: ../gui/GameConqueror.ui.h:57
msgid "Manually add an entry (CTRL+M)"
msgstr "手动添加条目（CTRL+M）"

#: ../gui/GameConqueror.ui.h:58
msgid ""
"Copyright (C) 2009-2014 WANG Lu  <coolwanglu@gmail.com>\n"
"Copyright (C) 2010 Bryan Cain\n"
"Copyright (C) 2015-2016 Sebastian Parschauer  <s.parschauer@gmx.de>\n"
"Copyright (C) 2016 Andrea Stacchiotti <andreastacchiotti(a)gmail.com>\n"
"\n"
"Special thanks: Igor Gnatenko, Mattias Muenster, Zhang Zhe"
msgstr ""
"Copyright (C) 2009-2014 WANG Lu  <coolwanglu@gmail.com>\n"
"Copyright (C) 2010 Bryan Cain\n"
"Copyright (C) 2015-2016 Sebastian Parschauer  <s.parschauer@gmx.de>\n"
"Copyright (C) 2016 Andrea Stacchiotti <andreastacchiotti(a)gmail.com>\n"
"\n"
"特别感谢： Igor Gnatenko, Mattias Muenster, Zhang Zhe"

#: ../gui/GameConqueror.ui.h:64
msgid "A graphical frontend of scanmem"
msgstr "scanmem 图形界面前端"

#: ../gui/GameConqueror.ui.h:65
msgid "Homepage"
msgstr "主页"

#: ../gui/GameConqueror.ui.h:66
msgid "Manually add an entry"
msgstr "手动添加条目"

#: ../gui/GameConqueror.ui.h:67
msgid "_Close"
msgstr "关闭(_C)"

#: ../gui/GameConqueror.ui.h:68
msgid "_Add"
msgstr "添加(_A)"

#: ../gui/GameConqueror.ui.h:69
msgid "Memory address of the value"
msgstr "值的内存地址"

#: ../gui/GameConqueror.ui.h:70
msgid "Addres_s:"
msgstr "地址："

#: ../gui/GameConqueror.ui.h:71
msgid "Give a brief description of the value"
msgstr "输入变量的简要描述"

#: ../gui/GameConqueror.ui.h:72
msgid "_Description:"
msgstr "描述："

#: ../gui/GameConqueror.ui.h:73
msgid "_Type:"
msgstr "数据类型："

#: ../gui/GameConqueror.ui.h:74
msgid "Specify data length (string/bytearray only)"
msgstr "指定数据长度（仅限字符串/字节数组）"

#: ../gui/GameConqueror.ui.h:75
msgid "_Length:"
msgstr "长度："

#: ../gui/GameConqueror.ui.h:76
msgid "Type to search for a process"
msgstr "输入以搜索进程（Ctrl+F）"

#: ../gui/GameConqueror.ui.h:77
msgid "_OK"
msgstr "确定(_O)"

#: ../gui/GameConqueror.ui.h:78
msgid "_Cancel"
msgstr "取消(_C)"

#: ../gui/GameConqueror.ui.h:79
msgid "_User:"
msgstr "用户："

#: ../gui/GameConqueror.ui.h:80
msgid "_Process:"
msgstr "进程："

#: ../gui/GameConqueror.ui.h:81
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: ../gui/GameConqueror.py:72
msgid "Basic"
msgstr ""

#: ../gui/GameConqueror.py:72
msgid "Normal"
msgstr ""

#: ../gui/GameConqueror.py:72
msgid "Full"
msgstr ""

#. init columns
#. Address
#: ../gui/GameConqueror.py:180 ../gui/GameConqueror.py:234
msgid "Address"
msgstr "地址"

#. Value
#: ../gui/GameConqueror.py:184 ../gui/GameConqueror.py:251
msgid "Value"
msgstr "值"

#: ../gui/GameConqueror.py:188
msgid "Offset"
msgstr "偏移量"

#: ../gui/GameConqueror.py:192
msgid "Region Type"
msgstr "区域类型"

#. Lock
#: ../gui/GameConqueror.py:217
msgid "Lock"
msgstr "锁定"

#. Description
#: ../gui/GameConqueror.py:226
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. Type
#: ../gui/GameConqueror.py:239
msgid "Type"
msgstr "类型"

#. second col
#: ../gui/GameConqueror.py:276
msgid "User"
msgstr "用户"

#. third col
#: ../gui/GameConqueror.py:281
msgid "Process"
msgstr "进程"

#: ../gui/GameConqueror.py:312
msgid "Add to cheat list"
msgstr "添加到作弊列表"

#: ../gui/GameConqueror.py:313 ../gui/GameConqueror.py:320
msgid "Browse this address"
msgstr "浏览此地址"

#: ../gui/GameConqueror.py:314
msgid "Scan for this address"
msgstr "扫描此地址"

#: ../gui/GameConqueror.py:315
msgid "Remove this match"
msgstr "删除此条目"

#: ../gui/GameConqueror.py:321
msgid "Copy address"
msgstr "复制地址"

#: ../gui/GameConqueror.py:322
msgid "Remove this entry"
msgstr "删除此条目"

#: ../gui/GameConqueror.py:349 ../gui/GameConqueror.py:537 ../gui/GameConqueror.py:1001
msgid "Please select a process"
msgstr "请选择一个进程"

#: ../gui/GameConqueror.py:362
msgid "Invalid address"
msgstr "无效地址"

#: ../gui/GameConqueror.py:372
msgid "Please enter a valid address."
msgstr "请输入有效内存地址。"

#: ../gui/GameConqueror.py:376 ../gui/GameConqueror.py:897
msgid "No Description"
msgstr "无描述"

#: ../gui/GameConqueror.py:405
msgid "Open.."
msgstr "打开.."

#: ../gui/GameConqueror.py:425
msgid "Save.."
msgstr "保存.."

#: ../gui/GameConqueror.py:530
msgid "<unknown>"
msgstr ""

#: ../gui/GameConqueror.py:578 ../gui/GameConqueror.py:878
msgid "Cannot read memory"
msgstr "无法读取内存"

#: ../gui/GameConqueror.py:834
msgid "Unknown architecture, you may report to developers"
msgstr "未知的架构，您可以向开发者报告。"

#: ../gui/GameConqueror.py:846 ../gui/GameConqueror.py:929
msgid ""
"Cannot retrieve memory maps of that process, maybe it has exited (crashed), or you don't have enough "
"privileges"
msgstr "无法检索该进程的内存映射，可能该进程已退出（崩溃），或者您没有足够的权限。"

#. not readable
#: ../gui/GameConqueror.py:857
#, python-format
msgid "Address %x is not readable"
msgstr "地址 %x 不可读"

#: ../gui/GameConqueror.py:860
#, python-format
msgid "Address %x is not valid"
msgstr "地址 %x 无效"

#: ../gui/GameConqueror.py:869
msgid "Cannot find a readable region"
msgstr "找不到可读内存区域"

#: ../gui/GameConqueror.py:1061
#, python-format
msgid "Found: %d"
msgstr "找到：%d"

#: ../gui/GameConqueror.py:1177
msgid ""
"Version of scanmem mismatched, you may encounter problems. Please make sure you are using the same "
"version of GameConqueror as scanmem."
msgstr "scanmem 版本不匹配，您可能会遇到问题。请确保您使用的 GameConqueror 和 scanmem 版本相同。"

#: ../gui/GameConqueror.py:1183
msgid "A GUI for scanmem, a game hacking tool"
msgstr "一个用于scanmem的游戏作弊工具的图形用户界面"

#: ../gui/GameConqueror.py:1184
msgid "Report bugs to "
msgstr "报告错误至 "

#: ../gui/GameConqueror.py:1186
msgid "prefill the search box"
msgstr "预填充搜索框"

#: ../gui/GameConqueror.py:1188
msgid "PID of the process"
msgstr "进程的PID"

#: ../gui/misc.py:33
msgid "No value provided"
msgstr "未提供值"

#: ../gui/misc.py:43 ../gui/misc.py:49 ../gui/misc.py:104
#, python-format
msgid "Bad value: %s"
msgstr "错误值：%s"

#: ../gui/misc.py:65
#, python-format
msgid "Command \"%s\" is not valid for the first scan"
msgstr "命令 \"%s\" 对首次扫描无效"

#: ../gui/misc.py:112
#, python-format
msgid "%s is not an integer"
msgstr "%s 不是整数"

#: ../gui/misc.py:118
#, python-format
msgid "%s is too bulky for %s"
msgstr "%s 对于 %s 来说太大了"

#: ../gui/misc.py:138
#, python-format
msgid "Cannot locate item: %s"
msgstr "无法定位项目：%s"

#: ../gui/org.scanmem.gameconqueror.desktop.in.h:1 ../gui/org.scanmem.gameconqueror.metainfo.xml.in.h:1
msgid "Game Conqueror"
msgstr ""

#: ../gui/org.scanmem.gameconqueror.desktop.in.h:2
msgid "A game hacking tool. A GUI front-end for scanmem."
msgstr "一个游戏作弊工具。scanmem的图形界面前端。"

#: ../gui/org.freedesktop.gameconqueror.policy.in.in.h:1
msgid "Run Game Conqueror"
msgstr "运行 Game Conqueror"

#: ../gui/org.freedesktop.gameconqueror.policy.in.in.h:2
msgid "Authentication is required to run Game Conqueror"
msgstr "需要身份验证才能运行 Game Conqueror"

#: ../gui/org.scanmem.gameconqueror.metainfo.xml.in.h:2
msgid "Game hacking tool. GUI front-end for scanmem."
msgstr "游戏作弊工具。scanmem的图形界面前端。"

#: ../gui/org.scanmem.gameconqueror.metainfo.xml.in.h:3
msgid ""
"scanmem is a simple interactive debugging utility, used to locate the address of a variable in an "
"executing process. This can be used for the analysis or modification of a hostile process on a "
"compromised machine, reverse engineering, or as a \"pokefinder\" to cheat at video games. "
"GameConqueror aims to provide a CheatEngine-alike interface for scanmem, it's user-friendly and easy "
"to use."
msgstr ""
"scanmem是一个简单的交互式调试工具，用于在执行的进程中定位变量的地址。这可以用于在受感染的机器上分析或"
"修改敌对进程，逆向工程，或作为“pokefinder”在视频游戏中作弊。GameConqueror旨在为scanmem提供类似于"
"CheatEngine的界面，它用户友好且易于使用。"

#: ../gui/org.scanmem.gameconqueror.metainfo.xml.in.h:4
msgid "Features:"
msgstr "功能："

#: ../gui/org.scanmem.gameconqueror.metainfo.xml.in.h:5
msgid "Locking on multiple variables"
msgstr "锁定多个变量"

#: ../gui/org.scanmem.gameconqueror.metainfo.xml.in.h:6
msgid "Memory Viewer/Editor"
msgstr "内存查看器/编辑器"

#: ../gui/org.scanmem.gameconqueror.metainfo.xml.in.h:7
msgid "... many to be done"
msgstr "... 还有很多待完成"

#~ msgid "Scan"
#~ msgstr "スキャン"

#~ msgid "Reset"
#~ msgstr "リセット"
